1. Crear Scriptable
2. Añadirlo a la lista del tipo correspondiente en la clase 'AllItemsManager'
3. Dentro de la clase añadirlo para que se instancie y asignarle el tipo de la lista al objeto
4. Ya se puede acceder al Item y usarlo.